little glee monster中間個女人去咗邊？

失蹤咗？

病左休息

生仔？